zonder zichzelf bedenktijd en nauwelijks weet wat ze voelde, Elizabeth over afwerking deze brief direct aangegrepen om het andere, en deze met de grootst mogelijke ongeduld, luiden als volgt: het was een dag later dan de sluiting van de eerste.
